覺唔覺得奧運應該要新增生命麵包呢個項目

啱，劉細良做領隊帶香港出戰

起完樓主底發覺係一個好高質嘅痴線佬
已追蹤學嘢